\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{cite}
\usepackage{wrapfig}
%\usepackage{pscyr}
\usepackage{wrapft}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage[small]{caption}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\renewcommand{\theequation}{\arabic{section}.\arabic{equation}}
\renewcommand{\thefigure}{\arabic{section}.\arabic{figure}}
\renewcommand{\thetable}{\arabic{section}.\arabic{table}}


\oddsidemargin	-1cm
\topmargin		-2cm
\textwidth		18.2cm
\textheight		24.2cm

\newcommand{\D}{\displaystyle}

\righthyphenmin=0
\parindent=0mm
\parskip=3mm
\righthyphenmin=0




\begin{document}

\graphicspath{{figures/}}

\baselineskip = 20 true pt \vspace{40mm} \large
\begin{titlepage}
\begin{center}
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего образования\\[0.5cm]
Омский государственный университет им. Ф.М. Достоевского\\[4.5cm]

Математическое моделирование\\ уравнений математической физики\\[2cm]
Задание № 1\\[1cm]
\uppercase{{\large{
	Численные методы решения задачи Коши для системы обыкновенных дифференциальных уравнений
}}}\\[3cm]
Вариант №[]\\[2cm]
\end{center}

\begin{flushright}
Выполнил:\\
студент группы Ф[]Б-[]\\
Фамилия Имя Отчество\\[3cm]
\end{flushright}

\begin{center}
Омск-2021
\end{center}
\end{titlepage}

%>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

\setcounter{page}{2} 
%\tableofcontents

%>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

\newpage
\section*{Постановка задачи}
\addcontentsline{toc}{section}{Постановка задачи} \hspace*{1cm}

%>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

\section*{Полученные результаты и их анализ}
\addcontentsline{toc}{section}{Полученные результаты и их анализ} \hspace*{1cm}

%>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

\section*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{section}{Заключение} \hspace*{1cm}

%>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{Список литературы}
\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{Kalitkin_2013_1}
Калиткин Н.Н., Альшина Е.А., Корякин П.В. 
Численные методы. Книга 1. Численный анализ. --- М.: Академия, 2013. 

\bibitem{Kalitkin_2013_2}
Калиткин Н.Н., Корякин П.В. 
Численные методы. Книга 2. Методы математической физики. --- М.: Академия, 2013. 

\bibitem{Kalitkin_BJK_2003}
Бахвалов Н.С., Жидков Н.П., Кобельков Г.М. 
Численные методы. --- М.: Бином, 2003, 2012.

\bibitem{HNW_I}
Хайрер Э., Нёрсетт С., Ваннер Г. 
Решение обыкновенных дифференциальных уравнений. 
Нежесткие задачи. --- М.: Мир, 1990.

\bibitem{HNW_II}
Хайрер Э., Ваннер Г. 
Решение обыкновенных дифференциальных уравнений. 
Жесткие и дифференциально-алгебраические задачи. --- М.: Мир, 1999.

\bibitem{Butcher_2016}
Butcher J.C. Numerical Methods for Ordinary Differential Equations. --- 
John Wiley \& Sons, 2016.

\end{thebibliography}
\end{document}
